{
  "(and :count more error)": "（還有 :count 個錯誤）",
  "(and :count more errors)": "（還有 :count 個錯誤）",
  "(Help)": "（幫助）",
  "+ add a contact": "+ 新增聯絡人",
  "+ add another": "+ 增加另一個",
  "+ add another photo": "+ 增加另一張照片",
  "+ add description": "+ 新增描述",
  "+ add distance": "+ 新增距離",
  "+ add emotion": "+ 添加情感",
  "+ add reason": "+ 新增原因",
  "+ add summary": "+ 新增摘要",
  "+ add title": "+ 新增標題",
  "+ change date": "+ 更改日期",
  "+ change template": "+ 更改模板",
  "+ create a group": "+ 建立一個群組",
  "+ gender": "+ 性別",
  "+ last name": "+ 姓氏",
  "+ maiden name": "+ 婚前姓名",
  "+ middle name": "+ 中間名",
  "+ nickname": "+ 暱稱",
  "+ note": "+ 注意",
  "+ number of hours slept": "+ 睡眠小時數",
  "+ prefix": "+ 前綴",
  "+ pronoun": "+ 代名詞",
  "+ suffix": "+ 後綴",
  ":count contact|:count contacts": ":count 聯絡人",
  ":count hour slept|:count hours slept": "睡了 :count 小時",
  ":count min read": "閱讀時間為 :count 分鐘",
  ":count post|:count posts": ":count 則貼文",
  ":count template section|:count template sections": ":count 模板部分",
  ":count word|:count words": ":count 字",
  ":distance km": ":distance 公里",
  ":distance miles": ":distance 英里",
  ":file at line :line": ":file 在第 :line 行",
  ":file in :class at line :line": ":file 在 :class 第 :line 行",
  ":Name called": ":Name 已致電",
  ":Name called, but I didn’t answer": ":Name打來電話，但我沒有接聽",
  ":UserName invites you to join Monica, an open source personal CRM, designed to help you document your relationships.": ":UserName 邀請您加入 Monica，這是一個開源個人 CRM，旨在幫助您記錄您的人際關係。",
  "Accept": "接受",
  "Accepted": "公認",
  "Accept Invitation": "接受邀請",
  "Accept invitation and create your account": "接受邀請並建立您的帳戶",
  "Account and security": "帳戶與安全",
  "Account settings": "帳號設定",
  "A contact information can be clickable. For instance, a phone number can be clickable and launch the default application in your computer. If you do not know the protocol for the type you are adding, you can simply omit this field.": "聯絡資訊可以點擊。例如，可以點擊電話號碼並啟動電腦中的預設應用程式。如果您不知道要新增的類型的協議，則可以忽略此欄位。",
  "Action": "操作",
  "Actions": "動作",
  "Activate": "啟用",
  "Activity feed": "活動動態",
  "Activity in this vault": "此保險庫中的活動",
  "Add": "新增",
  "Add :name": "新增:name",
  "add a call reason type": "新增呼叫原因類型",
  "Add a contact": "新增聯絡人",
  "Add a contact information": "新增聯絡資訊",
  "Add a date": "新增日期",
  "Add additional security to your account using a security key.": "使用安全金鑰為您的帳戶添加額外的安全性。",
  "Add additional security to your account using two factor authentication.": "使用雙重認證為您的帳號提高額外的安全性。",
  "Add a document": "新增文件",
  "Add a due date": "新增截止日期",
  "Add a gender": "新增性別",
  "Add a gift occasion": "添加送禮場合",
  "Add a gift state": "新增禮物狀態",
  "Add a goal": "新增目標",
  "Add a group type": "新增群組類型",
  "Add a header image": "新增標題圖片",
  "Add a label": "添加標籤",
  "Add a life event": "添加生活事件",
  "Add a life event category": "新增生活事件類別",
  "add a life event type": "新增生活事件類型",
  "Add a module": "新增模組",
  "Add an address": "新增地址",
  "Add an address type": "新增地址類型",
  "Add an email address": "新增電子郵件地址",
  "Add an email to be notified when a reminder occurs.": "新增提醒發生時收到通知的電子郵件。",
  "Add an entry": "新增條目",
  "add a new metric": "新增指標",
  "Add a new team member to your team, allowing them to collaborate with you.": "新增一個新的團隊成員到您的團隊，讓他們與您合作。",
  "Add an important date to remember what matters to you about this person, like a birthdate or a deceased date.": "添加一個重要日期，以記住此人對您來說重要的事情，例如出生日期或死亡日期。",
  "Add a note": "新增註釋",
  "Add another life event": "增加另一個生活事件",
  "Add a page": "新增頁面",
  "Add a parameter": "新增參數",
  "Add a pet": "添加寵物",
  "Add a photo": "添加照片",
  "Add a photo to a journal entry to see it here.": "將照片添加到日記條目即可在此處查看。",
  "Add a post template": "新增帖子模板",
  "Add a pronoun": "加入代名詞",
  "add a reason": "加入一個理由",
  "Add a relationship": "添加關係",
  "Add a relationship group type": "新增關係組類型",
  "Add a relationship type": "新增關係類型",
  "Add a religion": "加入宗教信仰",
  "Add a reminder": "新增提醒",
  "add a role": "添加角色",
  "add a section": "新增一個部分",
  "Add a tag": "添加標籤",
  "Add a task": "新增任務",
  "Add a template": "新增模板",
  "Add at least one module.": "增加至少一個模組。",
  "Add a type": "新增類型",
  "Add a user": "新增用戶",
  "Add a vault": "新增保管庫",
  "Add date": "新增日期",
  "Added.": "已新增。",
  "added a contact information": "新增了聯絡資訊",
  "added an address": "新增了地址",
  "added an important date": "新增了重要日期",
  "added a pet": "增加了寵物",
  "added the contact to a group": "將聯絡人加入群組",
  "added the contact to a post": "將聯絡人加入貼文中",
  "added the contact to the favorites": "將聯絡人新增至收藏夾",
  "Add genders to associate them to contacts.": "添加性別以將其與聯繫人相關聯。",
  "Add loan": "添加貸款",
  "Add one now": "立即新增一個",
  "Add photos": "添加照片",
  "Address": "地址",
  "Addresses": "地址",
  "Address type": "地址類型",
  "Address types": "地址類型",
  "Address types let you classify contact addresses.": "地址類型可讓您對聯絡人地址進行分類。",
  "Add Team Member": "新增團隊成員",
  "Add to group": "新增到群組",
  "A decryption key is required.": "需要解密金鑰。",
  "Admin": "行政",
  "Administrator": "系統管理員",
  "Administrator users can perform any action.": "系統管理使用者可以執行任何操作。",
  "a father-son relation shown on the father page,": "父親頁面上顯示的父子關係，",
  "after the next occurence of the date.": "在該日期下次出現之後。",
  "Agree": "同意",
  "A group is two or more people together. It can be a family, a household, a sport club. Whatever is important to you.": "團體是兩個或兩個以上的人在一起。它可以是一個家庭、一個家庭、一個運動俱樂部。無論什麼對你來說都很重要。",
  "All contacts in the vault": "保險庫中的所有聯絡人",
  "All files": "全部文件",
  "All groups in the vault": "庫中的所有組",
  "All journal metrics in :name": ":Name 中的所有期刊指標",
  "All of the people that are part of this team.": "所有人都是這個團隊的一部分。",
  "All rights reserved.": "版權所有。",
  "All tags": "所有標籤",
  "All the address types": "所有地址類型",
  "All the best,": "一切順利，",
  "All the call reasons": "所有來電原因",
  "All the cities": "所有城市",
  "All the companies": "所有公司",
  "All the contact information types": "所有聯絡資訊類型",
  "All the countries": "所有國家",
  "All the currencies": "所有貨幣",
  "All the files": "所有文件",
  "All the genders": "所有性別",
  "All the gift occasions": "所有送禮場合",
  "All the gift states": "所有禮物狀態",
  "All the group types": "所有團體類型",
  "All the important dates": "所有重要日期",
  "All the important date types used in the vault": "Vault 中使用的所有重要日期類型",
  "All the journals": "所有期刊",
  "All the labels used in the vault": "庫中使用的所有標籤",
  "All the notes": "所有筆記",
  "All the pet categories": "所有寵物類別",
  "All the photos": "所有照片",
  "All the planned reminders": "所有計劃的提醒",
  "All the pronouns": "所有代名詞",
  "All the relationship types": "所有關係類型",
  "All the religions": "所有宗教",
  "All the reports": "所有報告",
  "All the slices of life in :name": ":Name 中的所有生活片段",
  "All the tags used in the vault": "庫中使用的所有標籤",
  "All the templates": "所有模板",
  "All the vaults": "所有金庫",
  "All the vaults in the account": "帳戶中的所有金庫",
  "All users and vaults will be deleted immediately,": "所有使用者和保管庫將立即刪除，",
  "All users in this account": "該帳戶中的所有用戶",
  "Already registered?": "已註冊？",
  "Already Reported": "已舉報",
  "Already used on this page": "已在此頁面使用",
  "A new verification link has been sent to the email address you provided during registration.": "新的驗證連結已發送至您註冊時提供的電子郵件地址。",
  "A new verification link has been sent to the email address you provided in your profile settings.": "新的驗證連結已傳送到您個人資料設定裡的電子郵件地址。",
  "A new verification link has been sent to your email address.": "新的驗證連結已傳送到您的電子郵件地址。",
  "Anniversary": "週年紀念日",
  "Apartment, suite, etc…": "公寓、套房等…",
  "API Token": "API 令牌",
  "API Token Permissions": "API 權杖的權限 (token)",
  "API Tokens": "API 權杖 (token)",
  "API tokens allow third-party services to authenticate with our application on your behalf.": "API 權杖 (token) 允許協力廠商與我們的應用程式進行認證。",
  "A post template defines how the content of a post should be displayed. You can define as many templates as you want, and choose which template should be used on which post.": "貼文範本定義了貼文內容的顯示方式。您可以根據需要定義任意數量的模板，並選擇在哪個帖子上應使用哪個模板。",
  "Archive": "檔案",
  "Archive contact": "存檔聯絡方式",
  "archived the contact": "已存檔聯絡人",
  "Are you sure? The address will be deleted immediately.": "你確定嗎？該地址將立即被刪除。",
  "Are you sure? This action cannot be undone.": "你確定嗎？此操作無法撤銷。",
  "Are you sure? This will delete all the call reasons of this type for all the contacts that were using it.": "你確定嗎？這將刪除所有正在使用該類型的聯絡人的所有呼叫原因。",
  "Are you sure? This will delete all the relationships of this type for all the contacts that were using it.": "你確定嗎？這將刪除所有正在使用該類型的聯絡人的所有關係。",
  "Are you sure? This will delete the contact information permanently.": "你確定嗎？這將永久刪除聯絡資訊。",
  "Are you sure? This will delete the document permanently.": "你確定嗎？這將永久刪除該文件。",
  "Are you sure? This will delete the goal and all the streaks permanently.": "你確定嗎？這將永久刪除目標和所有連勝。",
  "Are you sure? This will remove the address types from all contacts, but won’t delete the contacts themselves.": "你確定嗎？這將從所有聯絡人中刪除地址類型，但不會刪除聯絡人本身。",
  "Are you sure? This will remove the contact information type from all contacts, but won’t delete the contacts themselves.": "你確定嗎？這將從所有聯繫人中刪除聯繫信息類型，但不會刪除聯繫人。",
  "Are you sure? This will remove the genders from all contacts, but won’t delete the contacts themselves.": "你確定嗎？這將從所有聯絡人中刪除性別，但不會刪除聯絡人本身。",
  "Are you sure? This will remove the template from all contacts, but won’t delete the contacts themselves.": "你確定嗎？這將從所有聯絡人中刪除模板，但不會刪除聯絡人本身。",
  "Are you sure you want to delete this team? Once a team is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted.": "您確定要刪除這個團隊嗎？一旦一個團隊被刪除，它的所有資源和資料將被永久刪除。",
  "Are you sure you want to delete your account? Once your account is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted. Please enter your password to confirm you would like to permanently delete your account.": "您確定要刪除您的帳號嗎？一旦您的帳號被刪除，其所有資源和資料將被永久刪除。請輸入您的密碼，確認您要永久刪除您的帳號。",
  "Are you sure you want to disable two factor authentication?": "您確定要禁用兩個因素身份驗證嗎？",
  "Are you sure you would like to archive this contact?": "您確定要存檔此聯絡人嗎？",
  "Are you sure you would like to delete this API token?": "您確定要刪除這個 API 權杖 (token) 嗎？",
  "Are you sure you would like to delete this contact? This will remove everything we know about this contact.": "您確定要刪除此聯絡人嗎？這將刪除我們所知道的有關此聯絡人的所有資訊。",
  "Are you sure you would like to delete this key?": "您確定要刪除該密鑰嗎？",
  "Are you sure you would like to leave this team?": "您確定要離開這個團隊嗎？",
  "Are you sure you would like to remove this person from the team?": "您確定要把這個人從團隊中刪除嗎？",
  "A slice of life lets you group posts by something meaningful to you. Add a slice of life in a post to see it here.": "生活片段可讓您按照對您有意義的事情將貼文分組。在帖子中添加生活片段即可在此處查看。",
  "a son-father relation shown on the son page.": "兒子頁面上顯示的父子關係。",
  "Assign": "分配",
  "assigned a label": "分配了一個標籤",
  "Associate": "链接",
  "Association": "協會",
  "At": "在",
  "at ": "在",
  "Ate": "吃",
  "A template defines how contacts should be displayed. You can have as many templates as you want - they are defined in your Account settings. However, you might want to define a default template so all your contacts in this vault have this template by default.": "範本定義了聯絡人的顯示方式。您可以擁有任意數量的範本 - 它們是在您的帳戶設定中定義的。但是，您可能想要定義一個預設模板，以便此保管庫中的所有聯絡人預設都具有此模板。",
  "A template is made of pages, and in each page, there are modules. How data is displayed is entirely up to you.": "模板由頁面組成，每個頁面中又包含模組。數據如何顯示完全取決於您。",
  "Atheist": "無神論者",
  "A Timeout Occurred": "發生超時",
  "Attach": "附加",
  "At which time should we send the notification, when the reminder occurs?": "當提醒發生時，我們應該在什麼時間發送通知？",
  "Audio-only call": "純音訊通話",
  "Authenticate using your password:": "使用密碼進行身份驗證：",
  "Auto saved a few seconds ago": "幾秒鐘前自動儲存",
  "Available modules:": "可用模組：",
  "Avatar": "阿凡達",
  "Avatars": "頭像",
  "Bad Gateway": "錯誤的網關",
  "Bad Request": "錯誤的請求",
  "Bandwidth Limit Exceeded": "超出帶寬限制",
  "Before continuing, could you verify your email address by clicking on the link we just emailed to you? If you didn't receive the email, we will gladly send you another.": "在繼續之前，您可以點擊我們剛剛傳給給您的連結來驗證您的電子郵件地址，如果您沒有收到那封電子郵件，我們將很樂意再傳送一封給您。",
  "best friend": "最好的朋友",
  "Bird": "鳥",
  "Birthdate": "出生日期",
  "Birthday": "生日",
  "Bluesky": "布魯斯基",
  "Body": "身體",
  "boss": "老闆",
  "Bought": "買",
  "Breakdown of the current usage": "目前使用情況細分",
  "brother/sister": "兄弟姊妹",
  "Browse": "瀏覽",
  "Browser Sessions": "瀏覽器工作階段",
  "Buddhist": "佛教徒",
  "Business": "商業",
  "By last updated": "截至上次更新時間",
  "Calendar": "日曆",
  "Call reasons": "來電原因",
  "Call reasons let you indicate the reason of calls you make to your contacts.": "呼叫原因可讓您指明您撥打電話聯絡人的原因。",
  "Calls": "通話",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel account": "取消帳戶",
  "Cancel all your active subscriptions": "取消所有有效訂閱",
  "Cancel your account": "取消您的帳戶",
  "Can do everything, including adding or removing other users, managing billing and closing the account.": "可以做所有事情，包括新增或刪除其他使用者、管理帳單和關閉帳戶。",
  "Can do everything, including adding or removing other users.": "可以做任何事情，包括新增或刪除其他使用者。",
  "Can edit data, but can’t manage the vault.": "可以編輯數據，但無法管理保管庫。",
  "Can view data, but can’t edit it.": "可以查看數據，但無法編輯。",
  "Can’t be moved or deleted": "無法移動或刪除",
  "Cat": "貓",
  "Categories": "類別",
  "Chandler is in beta.": "錢德勒正處於測試階段。",
  "Change": "改變",
  "Change date": "改變日期",
  "Change permission": "更改權限",
  "Changes saved": "更改已儲存",
  "Change template": "更改模板",
  "Child": "孩子",
  "child": "孩子",
  "Choose": "挑選",
  "Choose :name": "選擇:name",
  "Choose a color": "選擇顏色",
  "Choose an existing address": "選擇現有地址",
  "Choose an existing contact": "選擇現有聯絡人",
  "Choose a template": "選擇模板",
  "Choose a value": "選擇一個值",
  "Choose File": "挑選檔案",
  "Choose Image": "選擇圖片",
  "Chosen type:": "所選類型：",
  "Christian": "基督教",
  "Christmas": "聖誕節",
  "City": "城市",
  "Click here to re-send the verification email.": "按一下這裡來重新傳送驗證電子郵件",
  "Click on a day to see the details": "點擊某天查看詳細信息",
  "Click to copy": "點選複製",
  "Client Closed Request": "客戶端關閉請求",
  "Close": "關閉",
  "close edit mode": "關閉編輯模式",
  "Club": "俱樂部",
  "Code": "驗證碼",
  "Collapse": "收合",
  "Collapse All": "全部收合",
  "colleague": "同事",
  "Comment": "留言",
  "Companies": "公司",
  "Company name": "公司名稱",
  "Compared to Monica:": "與Monica相比：",
  "Configure how we should notify you": "配置我們如何通知您",
  "Confirm": "確認",
  "Confirm access": "確認訪問",
  "Confirm Password": "確認密碼",
  "Confirm your passkey or security key": "確認您的Passkey或安全密鑰",
  "Conflict": "衝突",
  "Connect": "連接",
  "Connected": "連接的",
  "Connection Closed Without Response": "連接關閉無響應",
  "Connection Timed Out": "連接超時",
  "Connect with your security key": "連接您的安全金鑰",
  "Contact feed": "聯繫動態",
  "Contact information": "聯絡資訊",
  "Contact informations": "聯絡方式",
  "Contact information types": "聯絡資訊類型",
  "Contact name": "聯絡人姓名",
  "Contacts": "聯絡方式",
  "Contacts in this post": "這篇文章裡有聯絡方式",
  "Contacts in this slice": "此切片中的聯絡人",
  "Contacts will be shown as follow:": "聯絡資訊將顯示如下：",
  "Content": "內容",
  "Continue": "繼續",
  "Copied.": "已複製。",
  "Copy": "複製",
  "Copy value into the clipboard": "將值複製到剪貼簿",
  "Could not get address book data.": "無法取得地址簿資料。",
  "Country": "國家",
  "Couple": "夫妻",
  "cousin": "表哥",
  "Create": "建立",
  "Create :name": "建立 :name 個",
  "Create account": "建立帳戶",
  "Create Account": "建立帳號",
  "Create a contact": "創建聯絡人",
  "Create a contact entry for this person": "為此人建立聯絡人條目",
  "Create a journal": "創建日記",
  "Create a journal metric": "創建日記指標",
  "Create a journal to document your life.": "創建一本日記來記錄你的生活。",
  "Create an account": "建立一個帳戶",
  "Create a new address": "建立新地址",
  "Create a new team to collaborate with others on projects.": "建立一個新的團隊，與他人合作進行計畫。",
  "Create API Token": "建立 API 權杖 (token)",
  "Create a post": "建立貼文",
  "Create a reminder": "建立提醒",
  "Create a slice of life": "創造生活片段",
  "Create at least one page to display contact’s data.": "建立至少一個頁面來顯示聯絡人的資料。",
  "Create at least one template to use Monica.": "建立至少一個模板以使用 Monica。",
  "Create a user": "創建用戶",
  "Create a vault": "建立一個保管庫",
  "Created": "已創建",
  "Created.": "已建立。",
  "created a goal": "創造了一個目標",
  "created the contact": "創建了聯絡人",
  "Create label": "建立標籤",
  "Create new label": "建立新標籤",
  "Create new tag": "建立新標籤",
  "Create New Team": "建立新的團隊",
  "Create Team": "建立團隊",
  "Currencies": "貨幣",
  "Currency": "貨幣",
  "Current default": "目前預設值",
  "Current language:": "當前語言：",
  "Current Password": "目前密碼",
  "Current site used to display maps:": "目前用於顯示地圖的站點：",
  "Current streak": "目前連勝",
  "Current timezone:": "目前時區：",
  "Current way of displaying contact names:": "目前顯示聯絡人姓名的方式：",
  "Current way of displaying dates:": "目前顯示日期的方式：",
  "Current way of displaying distances:": "目前顯示距離的方式：",
  "Current way of displaying numbers:": "目前顯示數字的方式：",
  "Customize how contacts should be displayed": "自訂聯絡人的顯示方式",
  "Custom name order": "自訂名稱順序",
  "Custom…": "風俗…",
  "Daily affirmation": "每日肯定",
  "Dashboard": "控制面板",
  "Data": "數據",
  "date": "日期",
  "Date of the event": "活動日期",
  "Date of the event:": "活動日期：",
  "Date type": "日期類型",
  "Date types are essential as they let you categorize dates that you add to a contact.": "日期類型至關重要，因為它們可以讓您對新增至聯絡人的日期進行分類。",
  "Day": "天",
  "day": "天",
  "Deactivate": "停用",
  "Deceased date": "死亡日期",
  "Default template": "預設模板",
  "Default template to display contacts": "顯示聯絡人的預設模板",
  "Delete": "刪除",
  "Delete :name": "刪除 :name 個",
  "Delete Account": "刪除帳號",
  "Delete a contact information": "刪除聯繫信息",
  "Delete a contact information type": "刪除聯繫信息類型",
  "Delete a new key": "刪除新密鑰",
  "Delete API Token": "刪除 API 權杖 (token)",
  "Delete contact": "刪除聯絡人",
  "deleted a contact information": "刪除了聯絡資訊",
  "deleted a goal": "刪除了一個目標",
  "deleted an address": "刪除了一個地址",
  "deleted an important date": "刪除了一個重要的日期",
  "deleted a note": "刪除了一則註釋",
  "deleted a pet": "刪除了寵物",
  "Deleted author": "已刪除作者",
  "Delete group": "刪除群組",
  "Delete journal": "刪除日記",
  "Delete Team": "刪除團隊",
  "Delete the address": "刪除地址",
  "Delete the photo": "刪除照片",
  "Delete the slice": "刪除切片",
  "Delete the vault": "刪除保管庫",
  "Delete your account on https://customers.monicahq.com.": "刪除您在 https://customers.monicahq.com 上的帳戶。",
  "Deleting the vault means deleting all the data inside this vault, forever. There is no turning back. Please be certain.": "刪除保管庫意味著永久刪除該保管庫內的所有資料。沒有回頭路。請一定。",
  "Description": "描述",
  "Detach": "分離",
  "Detail of a goal": "目標的細節",
  "Details": "詳情",
  "Details in the last year": "去年的詳細信息",
  "Disable": "停用",
  "Disable all": "停用所有",
  "Discard": "丟棄",
  "Disconnect": "斷開",
  "Discuss partnership": "討論合作夥伴關係",
  "Discuss recent purchases": "討論最近購買的商品",
  "Dismiss": "解僱",
  "Display help links in the interface to help you (English only)": "在介面中顯示幫助連結以幫助您（僅英文）",
  "Distance": "距離",
  "Documents": "文件",
  "Dog": "狗",
  "Done": "完畢",
  "Done.": "已完成。",
  "Down": "向下",
  "Download": "下載",
  "Download as vCard": "下載為 vCard",
  "Drank": "喝",
  "Drove": "開車",
  "Due and upcoming tasks": "到期和即將完成的任務",
  "Duplicate": "複製",
  "Duplicate :name": "重複：名稱",
  "Edit": "編輯",
  "edit": "編輯",
  "Edit :name": "編輯:name",
  "Edit a contact": "編輯聯絡人",
  "Edit a journal": "編輯日記",
  "Edit a post": "編輯貼文",
  "Edit a vault": "編輯保險庫",
  "edited a note": "編輯了一則筆記",
  "Edit group": "編輯群組",
  "Edit journal": "編輯日記",
  "Edit journal information": "編輯期刊資訊",
  "Edit journal metrics": "編輯日誌指標",
  "Edit names": "編輯姓名",
  "Editor": "編輯者",
  "Editor users have the ability to read, create, and update.": "編輯者可以讀取、建立和更新。",
  "Edit post": "編輯貼文",
  "Edit Profile": "編輯個人檔案",
  "Edit slice of life": "編輯生活片段",
  "Edit the group": "編輯群組",
  "Edit the slice of life": "編輯生活片段",
  "Email": "電子郵件",
  "Email address": "電子郵件地址",
  "Email address to send the invitation to": "用於發送邀請的電子郵件地址",
  "Email Password Reset Link": "寄出重設密碼連結",
  "Enable": "啟用",
  "Enable all": "全部啟用",
  "Encrypted environment file already exists.": "加密環境檔案已存在。",
  "Encrypted environment file not found.": "未找到加密環境檔案。",
  "Ensure your account is using a long, random password to stay secure.": "確保您的帳號使用夠長且隨機的密碼來確保安全。",
  "Enter a number from 0 to 100000. No decimals.": "輸入 0 到 100000 之間的數字。沒有小數。",
  "Environment file already exists.": "環境檔案已存在。",
  "Environment file not found.": "未找到環境檔案。",
  "errors": "錯誤",
  "Events this month": "本月活動",
  "Events this week": "本週活動",
  "Events this year": "今年的活動",
  "Every": "每一個",
  "ex-boyfriend": "前男友",
  "Exception:": "例外：",
  "Existing company": "現有公司",
  "Expand": "展開",
  "Expand All": "展開全部",
  "Expectation Failed": "期望失敗",
  "Explanation": "解釋",
  "Export": "匯出",
  "Export :name": "Export :name",
  "External connections": "外部連接",
  "Facebook": "Facebook",
  "Failed Dependency": "失敗的依賴",
  "Family": "家庭",
  "Family summary": "家庭概要",
  "Favorites": "收藏夾",
  "Fax": "傳真",
  "Female": "女性",
  "File": "檔案",
  "Files": "檔案",
  "Filter": "篩選",
  "Filter list or create a new label": "過濾清單或建立新標籤",
  "Filter list or create a new tag": "過濾清單或建立新標籤",
  "Find a contact in this vault": "在此庫中尋找聯絡人",
  "Finish enabling two factor authentication.": "完成啟用雙重認證。",
  "First name": "名",
  "First name Last name": "名字 姓氏",
  "First name Last name (nickname)": "名字 姓氏（暱稱）",
  "Fish": "魚",
  "Food preferences": "食物偏好",
  "for": "為了",
  "For:": "為了：",
  "For advice": "諮詢",
  "Forbidden": "拒絕存取",
  "Forgot your password?": "忘記密碼了嗎？",
  "Forgot your password? No problem. Just let us know your email address and we will email you a password reset link that will allow you to choose a new one.": "忘記密碼？沒關係。請輸入您的電子郵件地址，我們將透過電子郵件傳送重設密碼連結給您，讓您重新設定一個新的密碼。",
  "For your security, please confirm the access to continue.": "為了確保您的安全，請確認繼續訪問。",
  "Found": "成立",
  "Friday": "星期五",
  "Friend": "朋友",
  "friend": "朋友",
  "From A to Z": "從A到Z",
  "From Z to A": "從Z到A",
  "Gateway Timeout": "網關超時",
  "Gender": "性別",
  "Gender and pronoun": "性別和代名詞",
  "Genders": "性別",
  "Gift occasions": "送禮場合",
  "Gift occasions let you categorize all your gifts.": "送禮場合可讓您將所有禮物分類。",
  "Gift states": "禮物狀態",
  "Gift states let you define the various states for your gifts.": "禮物狀態可讓您定義禮物的各種狀態。",
  "GitHub": "github",
  "Give this email address a name": "為該電子郵件地址命名",
  "Goals": "目標",
  "Go back": "回去",
  "godchild": "教子",
  "godparent": "教父母",
  "Go Home": "回首頁",
  "Gone": "走了",
  "Google Maps": "Google地圖",
  "Google Maps offers the best accuracy and details, but it is not ideal from a privacy standpoint.": "谷歌地圖提供了最好的準確性和細節，但從隱私的角度來看並不理想。",
  "Got fired": "被開除",
  "Go to page :page": "前往第 :page 頁",
  "grand child": "孫子",
  "grand parent": "祖父母",
  "Great! You have accepted the invitation to join the :team team.": "太好了，您已接受了加入團隊「:team」的邀請。",
  "Group journal entries together with slices of life.": "將日記條目與生活片段分組在一起。",
  "Groups": "團體",
  "Groups let you put your contacts together in a single place.": "透過群組，您可以將聯絡人集中在一個位置。",
  "Group type": "團體類型",
  "Group type: :name": "群組類型：:name",
  "Group types": "團體類型",
  "Group types let you group people together.": "群組類型可讓您將人們分組在一起。",
  "Had a promotion": "有促銷",
  "Hamster": "倉鼠",
  "Hangouts": "聚會群體",
  "Have a great day,": "祝你有美好的一天，",
  "he/him": "他/他",
  "Hello!": "您好！",
  "Help": "幫助",
  "Hi :name": "你好:name",
  "Hide": "隱藏",
  "Hide :name": "隱藏 :name",
  "Hinduist": "印度教",
  "History of the notification sent": "發送通知的歷史記錄",
  "Hobbies": "興趣嗜好",
  "Home": "首頁",
  "Home House": "房屋",
  "Horse": "馬",
  "How are you?": "你好嗎？",
  "How could I have done this day better?": "我怎麼才能把這一天做得更好呢？",
  "How did you feel?": "你感覺怎麼樣？",
  "How do you feel right now?": "你現在感覺如何？",
  "however, there are many, many new features that didn't exist before.": "然而，有很多很多以前不存在的新功能。",
  "How much money was lent?": "借了多少錢？",
  "How much was lent?": "借了多少錢？",
  "How often should we remind you about this date?": "我們應該多久提醒您一次這個日期？",
  "How should we display dates": "我們應該如何顯示日期",
  "How should we display distance values": "我們應該如何顯示距離值",
  "How should we display numerical values": "我們應該如何顯示數值",
  "HTTP Version Not Supported": "不支持 HTTP 版本",
  "I'm a teapot": "我是茶壺",
  "I agree to the :terms and :policy": "我同意:terms和:policy",
  "I agree to the :terms_of_service and :privacy_policy": "我同意 :terms_of_service 和 :privacy_policy",
  "I am grateful for": "我很感激",
  "I called": "我打了電話",
  "I called, but :name didn’t answer": "我打了電話，但 :name 沒有接聽",
  "Idea": "主意",
  "I don’t know the name": "我不知道名字",
  "If necessary, you may log out of all of your other browser sessions across all of your devices. Some of your recent sessions are listed below; however, this list may not be exhaustive. If you feel your account has been compromised, you should also update your password.": "如有必要，您可以登出您在其它裝置上的所有瀏覽器工作階段。下方列出了您最近的一些工作階段；但這個列表可能並不詳盡。如果您認為您的帳號已被入侵，您還應該更新您的密碼。",
  "If the date is in the past, the next occurence of the date will be next year.": "如果該日期是過去的日期，則該日期的下一次出現將是明年。",
  "If you're having trouble clicking the \":actionText\" button, copy and paste the URL below\ninto your web browser:": "如果您點擊「:actionText」按鈕時出現問題，請複製下方連結至瀏覽器中貼上：",
  "If you already have an account, you may accept this invitation by clicking the button below:": "如果您已有帳號，您可以透過點擊下方的按鈕接受這個邀請：",
  "If you did not create an account, no further action is required.": "如果您未註冊帳號，請忽略此郵件。",
  "If you did not expect to receive an invitation to this team, you may discard this email.": "如果您沒有預期會收到這個團隊的邀請，您可以刪除這封郵件。",
  "If you did not request a password reset, no further action is required.": "如果您未要求重設密碼，請忽略此郵件。",
  "If you do not have an account, you may create one by clicking the button below. After creating an account, you may click the invitation acceptance button in this email to accept the team invitation:": "如果您還沒有帳號，可以點擊下方的按鈕建立一個帳號。建立帳號後，您可以點擊此郵件中的邀請接受按鈕，接受團隊邀請：",
  "If you’ve received this invitation by mistake, please discard it.": "如果您錯誤地收到此邀請，請丟棄它。",
  "I know the exact date, including the year": "我知道確切的日期，包括年份",
  "I know the name": "我知道名字",
  "Image": "影像",
  "Impersonate": "模擬登入",
  "Impersonation": "冒充",
  "Import": "匯入",
  "Import :name": "匯入 :name",
  "Important dates": "重要的日子",
  "Important date summary": "重要日期摘要",
  "IM Used": "使用即時通訊",
  "in": "在",
  "Information": "資訊",
  "Information from Wikipedia": "來自維基百科的訊息",
  "in love with": "與...戀愛",
  "Inspirational post": "勵志貼文",
  "Instagram": "Instagram",
  "Instant messaging": "即時消息",
  "Insufficient Storage": "存儲空間不足",
  "Internal Server Error": "內部服務器錯誤",
  "Introduction": "介紹",
  "Invalid filename.": "無效的檔案名稱。",
  "Invalid JSON was returned from the route.": "路由回傳了無效的 JSON。",
  "Invalid SSL Certificate": "無效的 SSL 證書",
  "Invitation sent": "邀請已發送",
  "Invite a new user": "邀請新用戶",
  "Invite someone": "邀請某人",
  "I only know a number of years (an age, for example)": "我只知道幾年（例如年齡）",
  "I only know the day and month, not the year": "我只知道日和月，不知道年",
  "it misses some of the features, the most important ones being the API and gift management,": "它缺少一些功能，最重要的是 API 和禮品管理，",
  "It seems that there are no templates in the account yet. Please add at least template to your account first, then associate this template with this contact.": "帳戶中似乎還沒有模板。請先將至少範本新增至您的帳戶，然後將此範本與此聯絡人關聯。",
  "Jew": "猶",
  "Job information": "職位資訊",
  "Job position": "工作職位",
  "Journal": "雜誌",
  "Journal entries": "日記條目",
  "Journal metrics": "期刊指標",
  "Journal metrics let you track data accross all your journal entries.": "日記指標可讓您追蹤所有日記條目的資料。",
  "Journals": "期刊",
  "Just because": "只是因為",
  "Just to say hello": "只是打個招呼",
  "Key name": "按鍵名稱",
  "kilometers (km)": "公里（公里）",
  "Kind": "種類",
  "km": "公里",
  "Label:": "標籤：",
  "Labels": "標籤",
  "Labels let you classify contacts using a system that matters to you.": "標籤可讓您使用對您重要的系統對聯絡人進行分類。",
  "Language of the application": "申請語言",
  "Last active": "上次活躍",
  "Last active :date": "最後活躍時間 :date",
  "Last name": "姓",
  "Last name First name": "姓氏 名字",
  "Last updated": "最近更新時間",
  "Last used": "上次使用",
  "Last used :date": "最後使用的:date",
  "Leave": "離開",
  "Leave Team": "離開團隊",
  "length": "長度",
  "Length Required": "所需長度",
  "Life": "生活",
  "Life & goals": "生活目標",
  "Life events": "人生大事",
  "Life events let you document what happened in your life.": "生活事件讓您記錄生活中發生的事情。",
  "Life event types:": "生活事件類型：",
  "Life event types and categories": "生活事件類型和類別",
  "Life metrics": "壽命指標",
  "Life metrics let you track metrics that are important to you.": "生活指標可讓您追蹤對您重要的指標。",
  "Like": "喜歡",
  "LinkedIn": "領英",
  "List of addresses": "地址列表",
  "List of addresses of the contacts in the vault": "保管庫中聯絡人的地址列表",
  "List of all important dates": "所有重要日期的列表",
  "Load": "載入",
  "Loading…": "載入中…",
  "Load previous entries": "載入先前的條目",
  "Loans": "貸款",
  "Locale default: :value": "語言環境預設值：:value",
  "Localize": "在地化",
  "Location": "地點",
  "Locked": "鎖定",
  "Log a call": "記錄通話",
  "Log details": "日誌詳情",
  "logged the mood": "記錄心情",
  "Log in": "登入",
  "Log In": "登入",
  "Login": "登入",
  "Login with:": "登入方式：",
  "Log Out": "登出",
  "Logout": "登出",
  "Log Out Other Browser Sessions": "登出其它瀏覽器工作階段",
  "Longest streak": "最長連續紀錄",
  "Loop Detected": "檢測到環路",
  "Love": "愛",
  "loved by": "被愛著",
  "lover": "情人",
  "Made from all over the world. We ❤️ you.": "來自世界各地。我們❤️你。",
  "Maiden name": "娘家姓",
  "Maintenance Mode": "維護模式",
  "Male": "男性",
  "Manage Account": "管理帳號",
  "Manage accounts you have linked to your Customers account.": "管理已連結到客戶帳戶的帳戶。",
  "Manage address types": "管理地址類型",
  "Manage and log out your active sessions on other browsers and devices.": "管理或登出您在其它瀏覽器及裝置上的工作階段。",
  "Manage API Tokens": "管理 API 權杖 (token)",
  "Manage call reasons": "管理通話原因",
  "Manage contact information types": "管理聯絡資訊類型",
  "Manage currencies": "管理貨幣",
  "Manage genders": "管理性別",
  "Manage gift occasions": "管理送禮場合",
  "Manage gift states": "管理禮物狀態",
  "Manage group types": "管理群組類型",
  "Manage modules": "管理模組",
  "Manage pet categories": "管理寵物類別",
  "Manage post templates": "管理帖子模板",
  "Manage pronouns": "管理代名詞",
  "Manager": "主管",
  "Manage relationship types": "管理關係類型",
  "Manage religions": "管理宗教",
  "Manage Role": "管理角色",
  "Manage storage": "管理儲存",
  "Manage Team": "管理團隊",
  "Manage templates": "管理模板",
  "Manage users": "管理用戶",
  "Mastodon": "乳齒象",
  "Maybe one of these contacts?": "也許是這些聯絡人之一？",
  "mentor": "導師",
  "Method Not Allowed": "方法不允許",
  "Middle name": "中間名字",
  "miles": "英哩",
  "miles (mi)": "英哩 (mi)",
  "Misdirected Request": "錯誤的請求",
  "Mobile": "移動的",
  "Modules in this page": "此頁面中的模組",
  "Monday": "週一",
  "Monica. All rights reserved. 2017 — :date.": "Monica。版權所有。 2017 年 — :date。",
  "Monica is open source, made by hundreds of people from all around the world.": "Monica 是開源的，由來自世界各地的數百人製作。",
  "Monica was made to help you document your life and your social interactions.": "Monica旨在幫助您記錄您的生活和社交互動。",
  "Month": "月",
  "month": "月",
  "Mood in the year": "這一年的心情",
  "Mood tracking events": "情緒追蹤事件",
  "Mood tracking parameters": "情緒追蹤參數",
  "More details": "更多細節",
  "More errors": "更多錯誤",
  "Move contact": "移動聯絡人",
  "Moved Permanently": "永久移動",
  "Multi-Status": "多狀態",
  "Multiple Choices": "多項選擇",
  "Muslim": "穆斯林",
  "Name": "姓名",
  "Name of the pet": "寵物名稱",
  "Name of the reminder": "提醒名稱",
  "Name of the reverse relationship": "反向關係的名稱",
  "Nature of the call": "通話性質",
  "nephew/niece": "姪子姪女",
  "Network Authentication Required": "需要網絡身份驗證",
  "Network Connect Timeout Error": "網絡連接超時錯誤",
  "Network Read Timeout Error": "網絡讀取超時錯誤",
  "New": "新增",
  "New :name": "新 :name",
  "New Password": "新的密碼",
  "New to Monica?": "Monica剛認識嗎？",
  "Next": "下一個",
  "nickname": "暱稱",
  "Nickname": "暱稱",
  "No": "否",
  "No cities have been added yet in any contact’s addresses.": "尚未在任何聯絡人地址中新增任何城市。",
  "No contacts found.": "未找到聯絡人。",
  "No Content": "無內容",
  "No countries have been added yet in any contact’s addresses.": "尚未在任何聯絡人地址中新增任何國家。",
  "No dates in this month.": "這個月沒有日期。",
  "No description yet.": "還沒有描述。",
  "No groups found.": "沒有找到任何組。",
  "No keys registered yet": "尚未註冊密鑰",
  "No labels yet.": "還沒有標籤。",
  "No life event types yet.": "還沒有生活事件類型。",
  "Non-Authoritative Information": "非權威信息",
  "None": "沒有任何",
  "No notes found.": "沒有找到註釋。",
  "No results found": "未找到結果",
  "No role": "沒有角色",
  "No roles yet.": "還沒有角色。",
  "Not Acceptable": "不能接受的",
  "No tasks.": "沒有任務。",
  "Notes": "筆記",
  "Note that removing a module from a page will not delete the actual data on your contact pages. It will simply hide it.": "請注意，從頁面中刪除模組不會刪除聯絡頁面上的實際資料。它只會隱藏它。",
  "Not Extended": "未擴展",
  "Not Found": "找不到內容",
  "Notification channels": "通知頻道",
  "Notification sent": "通知已發送",
  "Not Implemented": "未實現",
  "Not Modified": "未修改",
  "Not set": "沒有設定",
  "No upcoming reminders.": "沒有即將到來的提醒。",
  "Number of hours slept": "睡眠小時數",
  "Numerical value": "數值",
  "of": "於",
  "Offered": "提供",
  "OK": "好的",
  "Once a team is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted. Before deleting this team, please download any data or information regarding this team that you wish to retain.": "一旦團隊被刪除，其所有資源和資料將被永久刪除。在刪除該團隊之前，請下載您希望保留的有關該團隊的任何資料或資訊。",
  "Once two factor authentication is disabled, you will no longer be prompted for a secure, random token during authentication.": "一旦禁用了兩個因素身份驗證，您將不再提示您在身份驗證期間進行安全的隨機令牌。",
  "Once you cancel,": "一旦取消，",
  "Once you click the Setup button below, you’ll have to open Telegram with the button we’ll provide you with. This will locate the Monica Telegram bot for you.": "點擊下面的「設定」按鈕後，您必須使用我們為您提供的按鈕開啟 Telegram。這將為您找到 Monica Telegram 機器人。",
  "Once your account is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted. Before deleting your account, please download any data or information that you wish to retain.": "一旦您的帳號被刪除，其所有資源和資料將被永久刪除。在刪除您的帳號之前，請下載您希望保留的任何資料或資訊。",
  "Only once, when the next occurence of the date occurs.": "僅一次，當該日期下次出現時。",
  "Oops! Something went wrong.": "哎呀！出了些問題。",
  "Open": "打開",
  "Open in a current window": "在目前視窗中開啟",
  "Open in a new window": "在新視窗中開啟",
  "Open in a parent frame": "在父框架中打開",
  "Open in the topmost frame": "在最上面的框架中打開",
  "Open on the website": "在網站上打開",
  "Open Street Maps": "打開街道地圖",
  "Open Street Maps is a great privacy alternative, but offers less details.": "Open Street Maps 是一個很好的隱私替代方案，但提供的細節較少。",
  "Open Telegram to validate your identity": "開啟 Telegram 驗證您的身份",
  "optional": "選修的",
  "Or": "或者",
  "Or create a new one": "或創建一個新的",
  "Or filter by type": "或按類型過濾",
  "Origin Is Unreachable": "原點不可達",
  "Or remove the slice": "或去掉切片",
  "Or reset the fields": "或者重置字段",
  "Other": "其他",
  "Out of respect and appreciation": "出於尊重與欣賞",
  "Page Expired": "頁面已過期",
  "Pager": "呼叫器",
  "Pages": "頁數",
  "Pagination Navigation": "分頁導覽",
  "Parent": "家長",
  "parent": "家長",
  "Partial Content": "部分內容",
  "Participants": "參加者",
  "Partner": "夥伴",
  "Part of": "部分",
  "Password": "密碼",
  "Payload Too Large": "有效載荷太大",
  "Payment Required": "需要付款",
  "Pending Team Invitations": "待處理團隊邀請函",
  "per/per": "每/每",
  "Permanently delete this team.": "永久刪除此團隊",
  "Permanently delete your account.": "永久刪除您的帳號",
  "Permanent Redirect": "永久重定向",
  "Permission for :name": ":Name 的權限",
  "Permissions": "權限",
  "Personal": "個人的",
  "Personalize your account": "個性化您的帳戶",
  "Pet categories": "寵物類別",
  "Pet categories let you add types of pets that contacts can add to their profile.": "寵物類別可讓您新增聯絡人可以新增至其個人資料中的寵物類型。",
  "Pet category": "寵物類",
  "Pets": "寵物",
  "Phone": "電話",
  "Phone number": "電話號碼",
  "Photo": "照片",
  "Photos": "相片",
  "Played basketball": "打過籃球",
  "Played golf": "打過高爾夫球",
  "Played soccer": "踢過足球",
  "Played tennis": "打過網球",
  "Please choose a template for this new post": "請為此新帖子選擇一個模板",
  "Please choose one template below to tell Monica how this contact should be displayed. Templates let you define which data should be displayed on the contact page.": "請選擇下面的一個範本來告訴 Monica 應如何顯示此聯絡人。範本可讓您定義哪些資料應顯示在聯絡頁面上。",
  "Please click the button below to verify your email address.": "請點擊下方按鈕驗證您的電子郵件地址：",
  "Please complete this form to finalize your account.": "請填寫此表格以完成您的帳戶。",
  "Please confirm access to your account by entering one of your emergency recovery codes.": "請輸入您的緊急恢復碼以存取您的帳號。",
  "Please confirm access to your account by entering the authentication code provided by your authenticator application.": "請輸入您的認證器應用程式提供的驗證碼以存取您的帳號。",
  "Please confirm access to your account by validating your security key.": "請透過驗證您的安全金鑰來確認對您帳戶的存取。",
  "Please copy your new API token. For your security, it won't be shown again.": "請複製您的新 API 權杖 (token)。為了您的安全，它不會再被顯示出來。",
  "Please copy your new API token. For your security, it won’t be shown again.": "請複製您的新 API 令牌。為了您的安全，它不會再次顯示。",
  "Please enter at least 3 characters to initiate a search.": "請輸入至少 3 個字元以啟動搜尋。",
  "Please enter your password to cancel the account": "請輸入您的密碼以取消帳戶",
  "Please enter your password to confirm you would like to log out of your other browser sessions across all of your devices.": "請輸入您的密碼，以確認您要登出您所有裝置上的其它瀏覽器工作階段。",
  "Please indicate the contacts": "請註明聯絡方式",
  "Please join Monica": "請加入Monica",
  "Please provide the email address of the person you would like to add to this team.": "請提供您想加入這個團隊的人的電子郵件地址。",
  "Please read our <link>documentation</link> to know more about this feature, and which variables you have access to.": "請閱讀我們的<link>文件</link>以了解有關此功能以及您可以存取哪些變數的更多資訊。",
  "Please select a page on the left to load modules.": "請選擇左側的頁面來載入模組。",
  "Please type a few characters to create a new label.": "請輸入幾個字元來建立新標籤。",
  "Please type a few characters to create a new tag.": "請輸入幾個字元來建立新標籤。",
  "Please validate your email address": "請驗證您的電子郵件地址",
  "Please verify your email address": "請驗證您的電子郵件地址",
  "Postal code": "郵遞區號",
  "Post metrics": "發布指標",
  "Posts": "貼文",
  "Posts in your journals": "您日記中的帖子",
  "Post templates": "貼文模板",
  "Precondition Failed": "前置條件失敗",
  "Precondition Required": "需要先決條件",
  "Prefix": "字首",
  "Preview": "預覽",
  "Previous": "以前的",
  "Previous addresses": "以前的地址",
  "Price": "價格",
  "Privacy Policy": "隱私權政策",
  "Processing": "加工",
  "Profile": "個人資料",
  "Profile and security": "個人資料和安全性",
  "Profile Information": "個人資料",
  "Profile of :name": ":Name 的個人資料",
  "Profile page of :name": ":Name 的個人資料頁面",
  "Pronoun": "代名詞",
  "Pronouns": "代名詞",
  "Pronouns are basically how we identify ourselves apart from our name. It’s how someone refers to you in conversation.": "代名詞基本上是我們除了名字之外識別自己的方式。這是某人在談話中提及您的方式。",
  "protege": "門生",
  "Protocol": "協定",
  "Protocol: :name": "協定：:name",
  "Province": "省",
  "Proxy Authentication Required": "需要代理身份驗證",
  "Quick facts": "要聞速覽",
  "Quick facts let you document interesting facts about a contact.": "快速事實可讓您記錄有關聯絡人的有趣事實。",
  "Quick facts template": "速覽模板",
  "Quit job": "辭職",
  "Rabbit": "兔子",
  "Railgun Error": "軌道炮錯誤",
  "Ran": "然",
  "Range Not Satisfiable": "範圍不可滿足",
  "Rat": "鼠",
  "Read :count time|Read :count times": "閱讀 :count 次",
  "Record": "記錄",
  "Record a loan": "記錄貸款",
  "Record your mood": "記錄你的心情",
  "Recovery Code": "復原碼",
  "Regardless of where you are located in the world, have dates displayed in your own timezone.": "無論您位於世界哪個地方，日期都會顯示在您自己的時區。",
  "Regards,": "致敬,",
  "Regenerate Recovery Codes": "重新產生復原碼",
  "Register": "註冊",
  "Register a new key": "註冊新密鑰",
  "Register a new key.": "註冊新密鑰。",
  "Registration is currently disabled": "註冊當前已禁用",
  "Regular post": "常規貼文",
  "Regular user": "普通用戶",
  "Relationships": "人際關係",
  "Relationship types": "關係類型",
  "Relationship types let you link contacts and document how they are connected.": "關係類型可讓您連結聯絡人並記錄他們的聯絡資訊。",
  "Religion": "宗教",
  "Religions": "宗教",
  "Religions is all about faith.": "宗教就是信仰。",
  "Remember me": "記住我",
  "Reminder for :name": ":Name 的提醒",
  "Reminders": "提醒事項",
  "Reminders for the next 30 days": "未來 30 天的提醒",
  "Remind me about this date every year": "每年提醒我這個日期",
  "Remind me about this date just once, in one year from now": "一年後提醒我一次這個日期",
  "Remove": "移除",
  "Remove avatar": "刪除頭像",
  "Remove cover image": "刪除封面圖片",
  "removed a label": "刪除了一個標籤",
  "removed the contact from a group": "從群組中刪除聯絡人",
  "removed the contact from a post": "從貼文中刪除了聯絡人",
  "removed the contact from the favorites": "從收藏夾中刪除了該聯絡人",
  "Remove Photo": "移除照片",
  "Remove Team Member": "移除團隊成員",
  "Rename": "改名",
  "Reports": "報告",
  "Reptile": "爬蟲",
  "Request Header Fields Too Large": "請求標頭字段太大",
  "Request Timeout": "請求超時",
  "Resend Verification Email": "重新傳送驗證電子郵件",
  "Reset Content": "重置內容",
  "Reset Password": "重設密碼",
  "Reset Password Notification": "重設密碼通知",
  "Restore": "恢復",
  "Restore :name": "恢復:name",
  "results": "結果",
  "Retry": "重試",
  "Retry With": "重試",
  "Revert": "恢復",
  "Rode a bike": "騎自行車",
  "Role": "角色",
  "Roles:": "角色：",
  "Roomates": "室友",
  "Saturday": "週六",
  "Save": "儲存",
  "Save & Close": "儲存並關閉",
  "Save & Return": "儲存並返回",
  "Save :name": "儲存 :name",
  "Saved.": "已儲存。",
  "Saving in progress": "儲存中",
  "Search": "搜尋",
  "Search :name": "搜尋 :name",
  "Searched": "已搜尋",
  "Searching…": "正在尋找...",
  "Search something": "搜尋一些東西",
  "Search something in the vault": "在保險庫中搜尋一些東西",
  "Sections:": "部分：",
  "Security keys": "安全金鑰",
  "See Other": "查看其他",
  "Select": "挑選",
  "Select a group or create a new one": "選擇一個群組或建立一個新群組",
  "Select All": "全選",
  "Select A New Photo": "挑選新的照片",
  "Select a page": "選擇一個頁面",
  "Select a relationship type": "選擇關係類型",
  "Send": "傳送",
  "Send invitation": "發送邀請",
  "Send test": "發送測試",
  "Sent at :time": "發送於 :time",
  "Server Error": "伺服器錯誤",
  "Service Unavailable": "暫時不提供服務",
  "Session Has Expired": "會話已過期",
  "Set as default": "設為預設",
  "Set as favorite": "設為收藏夾",
  "Settings": "設定",
  "Settle": "定居",
  "Setup": "設定",
  "Setup Key": "設定金鑰",
  "Setup Key:": "設定鍵：",
  "Setup Telegram": "設定電報",
  "she/her": "她/她",
  "Shintoist": "神道教",
  "Show": "顯示",
  "Show :name": "顯示 :name",
  "Show All": "顯示全部",
  "Show Calendar tab": "顯示日曆選項卡",
  "Show Companies tab": "顯示公司選項卡",
  "Show completed tasks (:count)": "顯示已完成的任務 (:count)",
  "Show Files tab": "顯示檔案選項卡",
  "Show Groups tab": "顯示群組選項卡",
  "Showing": "顯示中",
  "Showing :count of :total results": "顯示 :count 個結果，共 :total 個結果",
  "Showing :first to :last of :total results": "顯示第 :first 到 :last 個結果，共 :total 個結果",
  "Show Journals tab": "顯示期刊選項卡",
  "Show Recovery Codes": "顯示復原碼",
  "Show Reports tab": "顯示報告選項卡",
  "Show Tasks tab": "顯示任務標籤",
  "significant other": "重要的另一半",
  "Sign In": "登入",
  "Sign in to your account": "登入您的帳戶",
  "Sign in with a passkey": "登入",
  "Sign up for an account": "註冊新帳號",
  "Sikh": "錫克教",
  "Simply connect with:": "只需與：",
  "Slept :count hour|Slept :count hours": "睡了 :count 小時",
  "Slice of life": "生活的片段",
  "Slices of life": "生活片段",
  "Small animal": "小動物",
  "Social": "社會的",
  "Social profile": "社會形象",
  "Solve": "解決",
  "Some dates have a special type that we will use in the software to calculate an age.": "有些日期有特殊類型，我們將在軟體中使用它來計算年齡。",
  "So… it works 😼": "所以......它有效😼",
  "Sport": "運動",
  "spouse": "配偶",
  "SSL Handshake Failed": "SSL 握手失敗",
  "Start": "開始",
  "Statistics": "統計數據",
  "Stop": "停止",
  "Storage": "貯存",
  "Store these recovery codes in a secure password manager. They can be used to recover access to your account if your two factor authentication device is lost.": "將這些復原碼儲存在一個安全的密碼管理器中。如果您的兩步驟驗證裝置遺失，它們可以用來重新取得您帳號的存取權。",
  "Submit": "提交",
  "subordinate": "下屬",
  "Subscribe": "訂閱",
  "Suffix": "後綴",
  "Summary": "概括",
  "Sunday": "星期日",
  "Switch": "切換",
  "Switching Protocols": "切換協議",
  "Switch role": "切換角色",
  "Switch Teams": "挑選團隊",
  "Switch To Role": "切換角色",
  "Tabs visibility": "選項卡可見性",
  "Tag": "標籤",
  "Tags": "標籤",
  "Tags let you classify journal posts using a system that matters to you.": "標籤可讓您使用對您重要的系統對期刊文章進行分類。",
  "Taoist": "道教",
  "Tasks": "任務",
  "Team Details": "團隊詳情",
  "Team Invitation": "團隊邀請",
  "Team Members": "團隊成員",
  "Team Name": "團隊名稱",
  "Team Owner": "團隊擁有者",
  "Team Settings": "團隊設定",
  "Telegram": "電報",
  "Templates": "範本",
  "Templates let you customize what data should be displayed on your contacts. You can define as many templates as you want, and choose which template should be used on which contact.": "範本可讓您自訂應在聯絡人上顯示的資料。您可以根據需要定義任意數量的模板，並選擇在哪個聯絡人上應使用哪個模板。",
  "Temporary Redirect": "臨時重定向",
  "Terms of Service": "服務條款",
  "Test email for Monica": "Monica的測驗電子郵件",
  "Test email sent!": "測試郵件已發送！",
  "Text": "文字",
  "Thanks,": "謝謝，",
  "Thanks for giving Monica a try.": "感謝您給Monica一次嘗試。",
  "Thanks for signing up! Before getting started, could you verify your email address by clicking on the link we just emailed to you? If you didn’t receive the email, we will gladly send you another.": "感謝您的註冊！在開始之前，您可以透過點擊我們剛剛透過電子郵件發送給您的連結來驗證您的電子郵件地址嗎？如果您沒有收到電子郵件，我們很樂意向您發送另一封電子郵件。",
  "The :attribute must be at least :length characters.": ":attribute 至少為 :length 個字元。",
  "The :attribute must be at least :length characters and contain at least one number.": ":attribute 至少為 :length 個字元且至少包含一個數字。",
  "The :attribute must be at least :length characters and contain at least one special character.": ":attribute 至少為 :length 個字元且至少包含一個特殊字元。",
  "The :attribute must be at least :length characters and contain at least one special character and one number.": ":attribute 長度至少 :length 位並且至少必須包含一個特殊字元和一個數字。",
  "The :attribute must be at least :length characters and contain at least one uppercase character, one number, and one special character.": ":attribute 至少為:length 個字元且至少包含一個大寫字母、一個數字和一個特殊字元。",
  "The :attribute must be at least :length characters and contain at least one uppercase character.": ":attribute 至少為 :length 個字元且至少包含一個大寫字母。",
  "The :attribute must be at least :length characters and contain at least one uppercase character and one number.": ":attribute 至少為 :length 個字元且至少包含一個大寫字母和一個數字。",
  "The :attribute must be at least :length characters and contain at least one uppercase character and one special character.": ":attribute 至少為 :length 個字元且至少包含一個大寫字母和一個特殊字元。",
  "The :attribute must be a valid role.": ":attribute 不是正確的角色。",
  "The account’s data will be permanently deleted from our servers within 30 days and from all backups within 60 days.": "該帳戶的資料將在 30 天內從我們的伺服器中永久刪除，並在 60 天內從所有備份中永久刪除。",
  "The address type has been created": "地址類型已建立",
  "The address type has been deleted": "地址類型已刪除",
  "The address type has been updated": "地址類型已更新",
  "The call has been created": "通話已建立",
  "The call has been deleted": "通話已刪除",
  "The call has been updated": "該電話已更新",
  "The call reason has been created": "通話原因已建立",
  "The call reason has been deleted": "通話原因已刪除",
  "The call reason has been updated": "通話原因已更新",
  "The call reason type has been created": "呼叫原因類型已建立",
  "The call reason type has been deleted": "呼叫原因類型已刪除",
  "The call reason type has been updated": "呼叫原因類型已更新",
  "The channel has been added": "頻道已新增",
  "The channel has been updated": "頻道已更新",
  "The contact does not belong to any group yet.": "該聯絡人尚不屬於任何群組。",
  "The contact has been added": "聯絡人已新增",
  "The contact has been deleted": "聯絡方式已被刪除",
  "The contact has been removed from the group": "該聯絡人已從群組中刪除",
  "The contact has been updated": "聯繫人已更新",
  "The contact information has been created": "聯絡資訊已建立",
  "The contact information has been deleted": "聯絡方式已被刪除",
  "The contact information has been updated": "聯繫信息已更新",
  "The contact information type has been created": "聯絡資訊類型已建立",
  "The contact information type has been deleted": "聯絡資訊類型已被刪除",
  "The contact information type has been updated": "聯絡資訊類型已更新",
  "The contact is archived": "聯絡人已存檔",
  "The currencies have been updated": "貨幣已更新",
  "The currency has been updated": "貨幣已更新",
  "The date has been added": "日期已新增",
  "The date has been deleted": "日期已刪除",
  "The date has been updated": "日期已更新",
  "The document has been added": "文件已新增",
  "The document has been deleted": "該文件已被刪除",
  "The email address has been deleted": "該電子郵件地址已被刪除",
  "The email has been added": "電子郵件已新增",
  "The email is already taken. Please choose another one.": "電子郵件已被佔用。請選擇另一項。",
  "The gender has been created": "性別已創建",
  "The gender has been deleted": "性別已刪除",
  "The gender has been updated": "性別已更新",
  "The gift occasion has been created": "禮物場合已創建",
  "The gift occasion has been deleted": "送禮場合已刪除",
  "The gift occasion has been updated": "禮物場合已更新",
  "The gift state has been created": "禮物狀態已創建",
  "The gift state has been deleted": "禮物狀態已刪除",
  "The gift state has been updated": "禮物狀態已更新",
  "The given data was invalid.": "給定的數據無效。",
  "The goal has been created": "目標已創建",
  "The goal has been deleted": "目標已刪除",
  "The goal has been updated": "目標已更新",
  "The group has been added": "群組已新增",
  "The group has been deleted": "該群組已被刪除",
  "The group has been updated": "群組已更新",
  "The group type has been created": "群組類型已建立",
  "The group type has been deleted": "群組類型已刪除",
  "The group type has been updated": "群組類型已更新",
  "The important dates in the next 12 months": "未來12個月的重要日期",
  "The job information has been saved": "職位資訊已儲存",
  "The journal lets you document your life with your own words.": "日記可以讓您用自己的話記錄自己的生活。",
  "The keys to manage uploads have not been set in this Monica instance.": "此 Monica 實例中尚未設定管理上傳的密鑰。",
  "The label has been added": "標籤已新增",
  "The label has been created": "標籤已建立",
  "The label has been deleted": "該標籤已被刪除",
  "The label has been updated": "標籤已更新",
  "The life metric has been created": "生命指標已創建",
  "The life metric has been deleted": "生命指標已刪除",
  "The life metric has been updated": "生命指標已更新",
  "The loan has been created": "貸款已創建",
  "The loan has been deleted": "貸款已被刪除",
  "The loan has been settled": "貸款已結清",
  "The loan has been updated": "貸款已更新",
  "The loan is an object": "貸款是一個對象",
  "The loan is monetary": "貸款是貨幣性的",
  "The module has been added": "該模組已新增",
  "The module has been removed": "該模組已被刪除",
  "The note has been created": "筆記已創建",
  "The note has been deleted": "註釋已刪除",
  "The note has been updated": "註釋已更新",
  "The notification has been sent": "通知已發送",
  "The operation either timed out or was not allowed.": "該操作逾時或不允許。",
  "The page has been added": "頁面已新增",
  "The page has been deleted": "該頁面已被刪除",
  "The page has been updated": "頁面已更新",
  "The password is incorrect.": "密碼不正確。",
  "The password should be at least 8 characters long.": "密碼長度應至少為 8 個字元。",
  "The pet category has been created": "寵物類別已建立",
  "The pet category has been deleted": "寵物類別已刪除",
  "The pet category has been updated": "寵物類別已更新",
  "The pet has been added": "寵物已新增",
  "The pet has been deleted": "寵物已刪除",
  "The pet has been updated": "寵物已更新",
  "The photo has been added": "照片已添加",
  "The photo has been deleted": "照片已刪除",
  "The position has been saved": "該位置已儲存",
  "The post template has been created": "帖子模板已創建",
  "The post template has been deleted": "帖子模板已刪除",
  "The post template has been updated": "貼文範本已更新",
  "The pronoun has been created": "代名詞已創建",
  "The pronoun has been deleted": "代名詞已刪除",
  "The pronoun has been updated": "代名詞已更新",
  "The provided password does not match your current password.": "目前密碼不正確。",
  "The provided password was incorrect.": "密碼錯誤。",
  "The provided two factor authentication code was invalid.": "雙重認證碼無效。",
  "The provided two factor recovery code was invalid.": "雙重證證復原碼無效。",
  "There are no active addresses yet.": "還沒有活動地址。",
  "There are no calls logged yet.": "尚未記錄任何呼叫。",
  "There are no contact informations yet.": "目前還沒有聯絡資訊。",
  "There are no contact information types yet.": "尚無聯繫信息類型。",
  "There are no documents yet.": "還沒有文件。",
  "There are no events on that day, future or past.": "那天、未來或過去沒有發生任何事件。",
  "There are no files yet.": "還沒有文件。",
  "There are no goals yet.": "目前還沒有目標。",
  "There are no journal metrics.": "沒有期刊指標。",
  "There are no loans yet.": "還沒有貸款。",
  "There are no notes yet.": "還沒有註解。",
  "There are no other users in this account.": "該帳戶中沒有其他使用者。",
  "There are no pets yet.": "還沒有寵物。",
  "There are no photos yet.": "還沒有相關照片。",
  "There are no posts yet.": "還沒有帖子。",
  "There are no quick facts here yet.": "目前尚無快速事實。",
  "There are no relationships yet.": "還沒有任何關係。",
  "There are no reminders yet.": "目前還沒有提醒。",
  "There are no tasks yet.": "還沒有任務。",
  "There are no templates in the account. Go to the account settings to create one.": "帳戶中沒有模板。前往帳戶設定來建立一個。",
  "There is no activity yet.": "目前還沒有任何活動。",
  "There is no currencies in this account.": "此帳戶中沒有貨幣。",
  "The relationship has been added": "關係已新增",
  "The relationship has been deleted": "關係已刪除",
  "The relationship type has been created": "關係類型已建立",
  "The relationship type has been deleted": "關係類型已刪除",
  "The relationship type has been updated": "關係類型已更新",
  "The religion has been created": "宗教已被創造",
  "The religion has been deleted": "該宗教已被刪除",
  "The religion has been updated": "宗教已更新",
  "The reminder has been created": "提醒已建立",
  "The reminder has been deleted": "提醒已刪除",
  "The reminder has been updated": "提醒已更新",
  "The response is not a streamed response.": "該響應不是流式響應。",
  "The response is not a view.": "響應不是視圖。",
  "The role has been created": "角色已創建",
  "The role has been deleted": "該角色已被刪除",
  "The role has been updated": "角色已更新",
  "The section has been created": "該部分已創建",
  "The section has been deleted": "該部分已被刪除",
  "The section has been updated": "該部分已更新",
  "These people have been invited to your team and have been sent an invitation email. They may join the team by accepting the email invitation.": "這些人已被邀請加入您的團隊，並已收到一封邀請郵件。他們可以透過接受電子郵件邀請加入團隊。",
  "The tag has been added": "標籤已新增",
  "The tag has been created": "標籤已建立",
  "The tag has been deleted": "該標籤已被刪除",
  "The tag has been updated": "標籤已更新",
  "The task has been created": "任務已創建",
  "The task has been deleted": "任務已被刪除",
  "The task has been updated": "該任務已更新",
  "The team's name and owner information.": "團隊名稱和擁有者資訊。",
  "The Telegram channel has been deleted": "Telegram 頻道已刪除",
  "The template has been created": "模板已建立",
  "The template has been deleted": "模板已刪除",
  "The template has been set": "模板已設定",
  "The template has been updated": "模板已更新",
  "The test email has been sent": "測試郵件已發送",
  "The type has been created": "類型已建立",
  "The type has been deleted": "該類型已被刪除",
  "The type has been updated": "類型已更新",
  "The user has been added": "該用戶已新增",
  "The user has been deleted": "該用戶已被刪除",
  "The user has been removed": "該用戶已被刪除",
  "The user has been updated": "使用者已更新",
  "The vault has been created": "保管庫已建立",
  "The vault has been deleted": "保管庫已刪除",
  "The vault has been updated": "保險庫已更新",
  "they/them": "他們/他們",
  "This action is unauthorized.": "此操作未經授權。",
  "This address is not active anymore": "該地址不再有效",
  "This browser does not support autofill.": "該瀏覽器不支持自動填充。",
  "This device": "目前裝置",
  "This email is a test email to check if Monica can send an email to this email address.": "此電子郵件是測試電子郵件，用於檢查 Monica 是否可以向此電子郵件地址發送電子郵件。",
  "This is a secure area of the application. Please confirm your password before continuing.": "請在繼續之前確認您的密碼。",
  "This is a test email": "這是一封測試電子郵件",
  "This is a test notification for :name": "這是針對 :name 的測試通知",
  "This key is already registered. It’s not necessary to register it again.": "該密鑰已被註冊。無需再次註冊。",
  "This link will open in a new tab": "此連結將在新分頁中開啟",
  "This page shows all the notifications that have been sent in this channel in the past. It primarily serves as a way to debug in case you don’t receive the notification you’ve set up.": "此頁面顯示過去在此頻道中發送的所有通知。它主要作為一種調試方式，以防您沒有收到您設定的通知。",
  "This password does not match our records.": "密碼不正確",
  "This password reset link will expire in :count minutes.": "重設密碼連結將會在 :count 分鐘後失效。",
  "This post has no content yet.": "這篇文章還沒有內容。",
  "This provider is already associated with another account": "該提供者已與另一個帳戶關聯",
  "This site is open source.": "該網站是開源的。",
  "This template will define what information are displayed on a contact page.": "此範本將定義聯絡頁面上顯示的資訊。",
  "This user already belongs to the team.": "使用者已經在團隊中。",
  "This user has already been invited to the team.": "使用者已經被邀請加入團隊。",
  "This user will be part of your account, but won’t get access to all the vaults in this account unless you give specific access to them. This person will be able to create vaults as well.": "該使用者將成為您帳戶的一部分，但無法存取該帳戶中的所有保管庫，除非您授予他們特定的存取權限。此人也將能夠建立保管庫。",
  "This will immediately:": "這將立即：",
  "Threads": "線程",
  "Three things that happened today": "今天發生的三件事",
  "Thursday": "週四",
  "Timezone": "時區",
  "Title": "標題",
  "to": "至",
  "To finish enabling two factor authentication, scan the following QR code using your phone's authenticator application or enter the setup key and provide the generated OTP code.": "為了完成雙重認證設定，請使用您手機的認證器應用程式掃描以下的 QR code，或輸入設定金鑰並提供產生的 OTP 碼。",
  "Toggle navigation": "切換導覽",
  "To hear their story": "來聽聽他們的故事",
  "Token Name": "權杖 (token) 名稱",
  "Token name (for your reference only)": "代幣名稱（僅供參考）",
  "Too Early": "太早了",
  "Took a new job": "接受了新工作",
  "Took the bus": "搭乘巴士",
  "Took the metro": "搭乘地鐵",
  "Too Many Requests": "要求次數過多。",
  "To see if they need anything": "看看他們是否需要什麼",
  "To start, you need to create a vault. A vault is a private space where you can store your contacts.": "首先，您需要建立一個保管庫。保管庫是您可以儲存聯絡人的私人空間。",
  "Total:": "全部的：",
  "Total streaks": "總條紋數",
  "Track a new metric": "追蹤新指標",
  "Translate": "翻譯",
  "Translate It": "翻譯它",
  "Transportation": "運輸",
  "Tuesday": "週二",
  "Twitter": "嘰嘰喳喳",
  "Two-factor Confirmation": "兩因素確認",
  "Two Factor Authentication": "雙重認證",
  "Two factor authentication is now enabled. Scan the following QR code using your phone's authenticator application or enter the setup key.": "雙重認證已啟用。 使用手機的認證器應用程式掃描以下的 QR code，或輸入設定金鑰。",
  "Two factor authentication is now enabled. Scan the following QR code using your phone’s authenticator application or enter the setup key.": "現已啟用兩因素身份驗證。使用手機的驗證器應用程式掃描以下二維碼或輸入設定金鑰。",
  "Type": "類型",
  "Type:": "類型：",
  "Type anything in the conversation with the Monica bot. It can be `start` for instance.": "在與 Monica 機器人的對話中輸入任何內容。例如，它可以是“開始”。",
  "Types": "類型",
  "Type something": "輸入一些東西",
  "Unarchive contact": "取消存檔聯絡人",
  "unarchived the contact": "取消存檔聯絡人",
  "Unauthorized": "未授權",
  "Unavailable For Legal Reasons": "因法律原因無法使用",
  "uncle/aunt": "叔叔/阿姨",
  "Undefined": "不明確的",
  "Unexpected error on login.": "登入時發生意外錯誤。",
  "Unknown": "未知",
  "unknown action": "未知的行動",
  "Unknown age": "年齡未知",
  "Unknown Error": "未知錯誤",
  "Unknown name": "未知名字",
  "Unpack": "打開包裝",
  "Unprocessable Entity": "不可處理的實體",
  "Unsubscribe": "退訂",
  "Unsupported Media Type": "不支持的媒體類型",
  "Up": "向上",
  "Update": "更新",
  "Update :name": "更新:name",
  "Update a key.": "更新一個金鑰。",
  "updated a contact information": "更新了聯絡資訊",
  "updated a goal": "更新了目標",
  "updated an address": "更新了地址",
  "updated an important date": "更新了重要日期",
  "updated a pet": "更新了寵物",
  "Updated on :date": "更新於 :date",
  "updated the avatar of the contact": "更新了聯絡人頭像",
  "updated the contact information": "更新了聯絡資訊",
  "updated the job information": "更新了職位信息",
  "updated the religion": "更新了宗教",
  "Update Password": "更新密碼",
  "Update your account's profile information and email address.": "更新您的帳號資料和電子郵件地址。",
  "Upgrade Required": "需要升級",
  "Upload photo as avatar": "上傳照片作為頭像",
  "URI Too Long": "URI 太長",
  "Use": "使用",
  "Use an authentication code": "使用驗證碼",
  "Use a recovery code": "使用復原碼",
  "Use a security key (Webauthn, or FIDO) to increase your account security.": "使用安全金鑰（Webauthn 或 FIDO）來提高帳戶安全性。",
  "Use Proxy": "使用代理服務器",
  "User": "使用者",
  "User preferences": "使用者偏好",
  "Users": "使用者",
  "User settings": "使用者設定",
  "Use the following template for this contact": "為此聯絡人使用以下模板",
  "Use your password": "使用您的密碼",
  "Use your security key": "使用您的安全金鑰",
  "Validating key…": "正在驗證金鑰...",
  "Value copied into your clipboard": "值複製到剪貼簿",
  "Variant Also Negotiates": "變體也協商",
  "Vaults contain all your contacts data.": "保險庫包含您的所有聯絡人資料。",
  "Vault settings": "保管庫設置",
  "ve/ver": "版本/版本",
  "Verification email sent": "驗證郵件已發送",
  "Verified": "已驗證",
  "Verify Email Address": "驗證電子郵件地址",
  "Verify this email address": "驗證此電子郵件地址",
  "Version :version.": "版本 :version。",
  "Version :version — commit [:short](:url).": "版本 :version — 提交 [:short](:url)。",
  "Via Telegram": "透過電報",
  "Video call": "視訊通話",
  "View": "檢視",
  "View :name": "檢視 :name",
  "View all": "看全部",
  "View details": "看詳情",
  "Viewer": "觀眾",
  "View history": "查看歷史記錄",
  "View log": "查看日誌",
  "View on map": "在地圖上查看",
  "Wait a few seconds for Monica (the application) to recognize you. We’ll send you a fake notification to see if it works.": "等待幾秒鐘，讓Monica（應用程式）認出您。我們會向您發送一條虛假通知，看看它是否有效。",
  "Waiting for input from browser interaction…": "等待瀏覽器交互的輸入…",
  "Waiting for key…": "等待鑰匙...",
  "Walked": "行人徒步區",
  "Wallpaper": "壁紙",
  "Was there a reason for the call?": "打電話有理由嗎？",
  "Watched a movie": "看了一部電影",
  "Watched a tv show": "看了一個電視節目",
  "Watched TV": "看電視",
  "Watch Netflix every day": "每天觀看 Netflix",
  "Ways to connect": "連接方式",
  "WebAuthn only supports secure connections. Please load this page with https scheme.": "WebAuthn 僅支援安全連線。請使用 https 方案載入此頁面。",
  "Web Server is Down": "Web 服務器已關閉",
  "We call them a relation, and its reverse relation. For each relation you define, you need to define its counterpart.": "我們稱它們為關係，及其逆關係。對於您定義的每個關係，您需要定義其對應關係。",
  "Wedding": "婚禮",
  "Wednesday": "週三",
  "We hope you'll like it.": "我們希望您會喜歡它。",
  "We hope you will like what we’ve done.": "我們希望您會喜歡我們所做的事情。",
  "Welcome to Monica.": "歡迎來到Monica。",
  "Went to a bar": "去了一家酒吧",
  "We support Markdown to format the text (bold, lists, headings, etc…).": "我們支援 Markdown 來格式化文字（粗體、清單、標題等）。",
  "We were unable to find a registered user with this email address.": "我們無法找到這個電子郵件地址的註冊使用者。",
  "We’ll send an email to this email address that you will need to confirm before we can send notifications to this address.": "我們將向此電子郵件地址發送一封電子郵件，您需要確認該電子郵件，然後我們才能向此地址發送通知。",
  "What happens now?": "現在會發生什麼事？",
  "What is the loan?": "什麼是貸款？",
  "What permission should :name have?": ":Name 應該擁有什麼權限？",
  "What permission should the user have?": "使用者應該擁有什麼權限？",
  "Whatsapp": "Whatsapp",
  "What should we use to display maps?": "我們該用什麼來顯示地圖？",
  "What would make today great?": "什麼會讓今天變得美好？",
  "When did the call happened?": "電話是什麼時候發生的？",
  "When two factor authentication is enabled, you will be prompted for a secure, random token during authentication. You may retrieve this token from your phone's Google Authenticator application.": "當啟用雙重認證時，在認證過程中會提示您輸入一個安全且隨機的權杖 (token)。您可以從手機的 Google Authenticator 應用程式中獲得此權杖 (token)。",
  "When two factor authentication is enabled, you will be prompted for a secure, random token during authentication. You may retrieve this token from your phone’s Authenticator application.": "啟用兩因素身份驗證後，系統將在身份驗證過程中提示您輸入安全的隨機令牌。您可以從手機的身份驗證器應用程式中檢索此令牌。",
  "When was the loan made?": "貸款是什麼時候發放的？",
  "When you are ready, authenticate using the button below:": "準備就緒時，使用下面的按鈕進行身份驗證：",
  "When you define a relationship between two contacts, for instance a father-son relationship, Monica creates two relations, one for each contact:": "當您定義兩個聯絡人之間的關係（例如父子關係）時，Monica 會建立兩個關係，每個聯絡人對應一個關係：",
  "Which email address should we send the notification to?": "我們應該將通知發送到哪個電子郵件地址？",
  "Who called?": "誰打來的？",
  "Who makes the loan?": "誰提供貸款？",
  "Whoops!": "哎呀！",
  "Whoops! Something went wrong.": "哎呀！出了點問題",
  "Who should we invite in this vault?": "我們該邀請誰來進入這個保險庫？",
  "Who the loan is for?": "貸款是給誰的？",
  "Wish good day": "祝美好的一天",
  "Work": "工作",
  "Write the amount with a dot if you need decimals, like 100.50": "如果需要小數，請用點寫出金額，例如 100.50",
  "Written on": "寫於",
  "wrote a note": "寫了一張紙條",
  "xe/xem": "xe/xem",
  "year": "年",
  "Years": "年",
  "Yes": "是",
  "You are here:": "你在這裡：",
  "You are invited to join Monica": "誠摯邀請您加入Monica",
  "You are receiving this email because we received a password reset request for your account.": "您收到此電子郵件是因為我們收到了重設密碼的要求。",
  "you can't even use your current username or password to sign in,": "您甚至無法使用目前的使用者名稱或密碼登錄，",
  "you can't import any data from your current Monica account(yet),": "您也無法從目前的 Monica 帳戶匯入任何數據，",
  "You can add job information to your contacts and manage the companies here in this tab.": "您可以在此標籤中為您的聯絡人新增職位資訊並管理公司。",
  "You can add more account to log in to our service with one click.": "您可以新增更多帳戶，一鍵登入我們的服務。",
  "You can be notified through different channels: emails, a Telegram message, on Facebook. You decide.": "您可以透過不同的管道收到通知：電子郵件、Telegram 訊息、Facebook。你決定。",
  "You can change that at any time.": "您可以隨時更改它。",
  "You can choose how you want Monica to display dates in the application.": "您可以選擇 Monica 在應用程式中顯示日期的方式。",
  "You can choose which currencies should be enabled in your account, and which one shouldn’t.": "您可以選擇應在您的帳戶中啟用哪些貨幣，以及不應啟用哪些貨幣。",
  "You can customize how contacts should be displayed according to your own taste/culture. Perhaps you would want to use James Bond instead of Bond James. Here, you can define it at will.": "您可以根據自己的品味/文化自訂聯絡人的顯示方式。也許您想使用詹姆斯龐德而不是邦德詹姆斯。這裡，你可以隨意定義。",
  "You can customize the criteria that let you track your mood.": "您可以自訂讓您追蹤心情的標準。",
  "You can move contacts between vaults. This change is immediate. You can only move contacts to vaults you are part of. All the contacts data will move with it.": "您可以在保管庫之間移動聯絡人。這個改變是立竿見影的。您只能將聯絡人移至您所屬的保管庫。所有聯絡人資料都將隨之移動。",
  "You cannot remove your own administrator privilege.": "您無法刪除自己的管理員權限。",
  "You don’t have enough space left in your account.": "您的帳戶中沒有足夠的空間。",
  "You don’t have enough space left in your account. Please upgrade.": "您的帳戶中沒有足夠的空間。請升級。",
  "You have been invited to join the :team team!": "您已被邀請加入「:team」團隊!",
  "You have enabled two factor authentication.": "您已經啟用了雙重認證。",
  "You have not enabled two factor authentication.": "您還沒有啟用雙重認證。",
  "You have not setup Telegram in your environment variables yet.": "您尚未在環境變數中設定 Telegram。",
  "You haven’t received a notification in this channel yet.": "您尚未在此頻道中收到通知。",
  "You haven’t setup Telegram yet.": "您還沒有設定 Telegram。",
  "You may accept this invitation by clicking the button below:": "您可以點擊下方的按鈕接受此邀請：",
  "You may delete any of your existing tokens if they are no longer needed.": "如果不再需要，您可以刪除任何現有的權杖 (token)。",
  "You may not delete your personal team.": "您不能刪除您的個人團隊。",
  "You may not leave a team that you created.": "您不能離開您建立的團隊。",
  "You might need to reload the page to see the changes.": "您可能需要重新載入頁面才能看到變更。",
  "You need at least one template for contacts to be displayed. Without a template, Monica won’t know which information it should display.": "您至少需要一個範本來顯示聯絡人。如果沒有模板，Monica將不知道應該顯示哪些資訊。",
  "Your account current usage": "您的帳戶目前使用情況",
  "Your account has been created": "您的帳號已經建立",
  "Your account is linked": "您的帳戶已關聯",
  "Your account limits": "您的帳戶限制",
  "Your account will be closed immediately,": "您的帳戶將立即關閉，",
  "Your browser doesn’t currently support WebAuthn.": "您的瀏覽器目前不支援 WebAuthn。",
  "Your email address is unverified.": "您的電子郵件地址尚未驗證。",
  "Your life events": "你的生活事件",
  "Your mood has been recorded!": "你的心情已被記錄下來！",
  "Your mood that day": "你那天的心情",
  "Your mood that you logged at this date": "您在該日期記錄的心情",
  "Your mood this year": "今年你的心情",
  "Your name here will be used to add yourself as a contact.": "您此處的姓名將用於將自己新增為聯絡人。",
  "You wanted to be reminded of the following:": "您希望被提醒注意以下事項：",
  "You WILL still have to delete your account on Monica or OfficeLife.": "您仍需要刪除您在 Monica 或 OfficeLife 上的帳戶。",
  "You’ve been invited to use this email address in Monica, an open source personal CRM, so we can use it to send you notifications.": "您已被邀請在開源個人 CRM Monica 中使用此電子郵件地址，以便我們可以使用它向您發送通知。",
  "ze/hir": "澤/希爾",
  "⚠️ Danger zone": "⚠️危險地帶",
  "❔ Other": "❔其他",
  "🌳 Chalet": "🌳 小木屋",
  "🏠 Secondary residence": "🏠 第二居所",
  "🏡 Home": "🏡 首頁",
  "🏢 Work": "🏢 工作",
  "📟 Pager": "Pager",
  "📠 Fax": "📠傳真",
  "📱 Mobile": "📱手機",
  "🔔 Reminder: :label for :contactName": "🔔 提醒：:label 為 :contactName",
  "😀 Good": "😀 好",
  "😁 Positive": "😁 積極",
  "😐 Meh": "😐 嗯",
  "😔 Bad": "😔 不好",
  "😡 Negative": "😡 負面",
  "😩 Awful": "😩 太糟糕了",
  "😶‍🌫️ Neutral": "😶‍🌫️中性",
  "🥳 Awesome": "🥳 太棒了",
  "🧑🏼 Personal": "🧑🏼個人"
}
